唉，公司出盈喜，花紅又唔撚想比，加人工又唔撚想加比我地

食屎老細，成日諗縮骨ON9野

香港人做老闆既公司真係唔好做.... 真係西到爆

係我過完年就走